究竟點解女人咁鍾意賤男?

唔係話自己又係咩好男人咩咩咩
但男朋友應做既本分都做哂
點解個EX賤到仆街,周圍媾女都可以咁掛住佢?

我對你做既野一D都冇感覺?我已經唔係D好悶都會講少少甜言蜜語
但對你專一最後換返黎就係一句對你太好,搵過另一個識欣賞我既人

究竟賤男有咩咁令女人著迷?

又一個依啲帖

女人十幾廿歲就揀mk

廿五知自己俾人玩到西又闊人又殘就揀個ok

所謂ok，可能就係上到位既毒撚，或者啲睇落好有前途既金融狗地產狗

你個名
唉

因為賤男多數係靚仔 有錢

佢完全冇錢唔靚仔先屌

越易得到嘅嘢越唔值錢樓主唔係唔明

都啱既
可能佢太易得到我
賤男佢就得唔到

冇諗到自己會俾mk 帽

橙